屌你老母食環，有無心滅鼠嫁？

屌你老母今年見到既老鼠數目就我做咁耐香港人最多既一年

劉江華食撚屎啦

我好撚驚老鼠呀屌

荃灣沙咀道一過十點啲老鼠就開波玩

頭先係旺角有兩隻貓咁大既老鼠跑步
經過左我腳邊
嚇撚死

班狗放多幾粒tg
唔單止滅鼠
滅埋香港人

關垃圾桶咩事
佢又㖣係管食環狗

食環狗只係識蝦香港人同外判清潔工人
不知所謂

北角呢邊又係好多

根本數量多到佢地外判既都滅唔掂

幾時滅捚鼠王芬

有投訴先會做，所以多啲1823

之前有報導講，食環除返開平均滅一隻老鼠要幾千蚊，用來滅鼠既funding就多，滅得既鼠就少

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

荃灣唐樓d鼠多撚到

dum番幾粒 tg就唔見晒